真係要追究到底‧‧‧

係維基搵到有關催淚彈、橡膠子彈、布袋彈資料

催淚彈 - 「催淚彈有導致永久性傷害或死亡的風險」。

橡膠子彈 - 「基於橡膠子彈相當危險，一般規定對人射擊時只能瞄準脖子以下，甚至只能瞄準地面，反彈攻擊下半身，以免擊中頭部或頸部，並造成穿透傷或其他致命傷害[3]」

布袋彈 - 「射出後以較擴大面積撞在人身上，造成重擊效果，減低目標移動能力。[2]雖使用豆袋彈一般不會致命[3]，但自美國引入豆袋彈起每一年均有人因此喪命。」